做中學生真係好幸福！

屌你老母依家啲中學生全部都係蝗

挽挽挽，有咩好挽

挽你老母

罷課

挽你老母
挽埋你老啊
我就玩你細妹家姐！